「認真post」搵人教下我點溝仔啦

認咗個男仔都有半年左右 近排因爲傾開d嘢所以熟昨d（可能只係自己覺得 ）
前幾日見咗一次面 其間大家有講有笑 又有d身體接觸
想知點樣可以有進一步發展
求各位巴絲打賜教

繼續傾 等佢溝你
俾少少暗示佢 但千奇唔好做到出面
太出面d男人唔稀罕

利申巴打

佢同我出完街都有主動同我講返佢想買個d嘢嘅 不過傾傾下我又唔識覆佢 淨比個sticker佢 佢又藍剔咗我

你係咪佢一搵你 你就秒回佢果種

都唔係 我有時都會等下 佢又有時會秒回我

求下多d巴絲打賜教

搵話題撩佢傾計

啱啱我有d藉口搵左佢喇 我諗應該過多幾日先

唔好太過主動
會壞事

呢個真

咁應該點 怕佢唔會搵我

唉 我情況同你一樣。。。

絲打你情況點 我同佢出街幾曖昧 會我掂下你 你掂下我 佢又會掂住我背脊過馬路個d

真。

太主動會唔惜珍惜，反正我搵你你都會秒回。

甚至會覺得你煩。

當然唔係叫你隔成一兩日先回啦，咁樣大家都無癮啦

試下控制下自己，等一陣先回佢。

咁我都唔係下下秒回嘅 都有等下先回佢 之前同佢最多嘢講個陣我未回佢佢都有繼同我講嘢

我已經有已讀 佢會主動搵我 其他朋友都無re我story但係佢會 但係我feel唔到佢鍾意我

依個幾岩 或姐試下對距好一排 等距慣左再抽離翻啲 好一排再冷淡小小 對你有意思會搵翻你轉頭

近排仲嗯我！

佢前排自己去旅行 個排我地日日傾 佢食乜都影比我 成日同我講佢去邊 不要返黎就冷淡咗